{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 국화꽃향기애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は基準人数に基づいて計算されます。 追加人数は料金に含まれ、宿泊しなくても追加料金を支払う必要があります。 付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約は重複することがありますのでご注意ください。 ペンションは予約順に優先され、責任はペンションにありません。 基準人数及び追加料金は運営ポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に基づいて計算されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金に含まれますか？",
            "answer": "追加人数は料金に含まれ、宿泊しなくても追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約は重複することがありますか？",
            "answer": "予約は重複することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "宿泊可能な人数は運営ポリシーにより変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 327
    }
}